點解番中環啲人成日當自己係上帝

我番中環站7仔 見到ibank啲大學生intern 真係抬唔起頭。。。有冇人明

好似係你當左人哋係上帝多啲

佢地19 20歲就$25000 人工。。。仲唔係上帝。。。

1920未畢業wow ching

樓主有冇走去幫佢地含？

intern。。。

係

冇人叫你做7仔

係你自卑 關人咩事

我都唔想。。。

ibank fresh grad analyst 50K+
無家底唔洗諗
無overseas degree唔洗諗
無connection唔洗諗
好多嘢一早整定
無以上條件但想入ibank唔係唔得
係無乜可能咁解

Nomura係咪ibank? 好似得31k

btw intern都唔止50啦

我$45

ibank真係冇家底咪諗。
除非你係牛劍哈史果d top人。

ibank比2百萬你 你bring到2000萬生意比佢地。計落點都佢地賺

LSE MFIN OK?

我點知。我身邊有個同學咪咁入
得2nd low 但身家十幾億 輕鬆入jpm

公司個intern仔收緊55k 包埋來回機票

咩U grad?

係樓豬廢姐
大部hku 都搵到呢個數

唔想自爆 3大bba

人既地位雖有高底之份，但人格並冇貴賤之別